話說澳門狗JR親眼睇住自己老母俾四隻支那生滋狼狗強姦，但都唔敢出一句聲

因為已經被ban 了

條雜種都無乜親情架啦

呢隻雜種狗妄念親情，以為唔出聲就可以置身於事外都算啦，點知佢一邊睇佢老母被狗輪姦，一邊愈睇愈起勁上黎，黎手仲拎左包佢老母做雞買俾佢既狗糧黎邊睇邊食邊打飛機添，真係喪盡天良呀！生著呢d 咁既仆街仔，佢老母真係生舊叉燒都好過生佢啦!！

話口未完，JR發出「嗚呀」一聲，原來隻雜種狗唔單止有性病，仲係早洩添呀！估唔到佢chok果幾下野就已經隔空射到佢老母成面都係，你話陰唔陰公丫！

正當JR一面滿足之際，幾隻狼狗突然將視線轉向佢身上.....